{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_012839",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=R106947",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "블라블라"
    },
    "text": "ブラブラ (블라블라)\\n\nソウル瑞草区蚕院洞（ソチョグ·チャムウォンドン）58-29ニュータウン（新盤浦11次商店街）2階\\n\n様式 - その他 , 11:00 ~ 24:00 , 年中無休 , 52席/部屋:部屋なし , ブランチカフェインの「ブラブラ」は、昼間は雰囲気の良い空間でお客様を迎える。 そして夜には高級感あふれるPUBに変身し、雰囲気のある食事とカクテルが楽しめる場所だ。 ここはおいしい食べ物やさまざまなジャブ·ジャブが人気を集めている。 友人、恋人、家族と一緒にゆったりと食事を楽しめる場所として有名だ。 すべてのメニューは注文とともに調理が始まるため、若干の時間がかかるが、これはそれだけ真心がこもった料理を体験できることを意味する。 ブラブラは高品質の食べ物と魔法のように豊かな味を提供し、お客様の味覚を魅了しています。 上で紹介したブランチカフェを訪れ、美味しい料理とジャブ·ジャブを通じて楽しい時間を過ごすことができる。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブラブラはどんな場所ですか？",
            "answer": "ブラブラは、ソウル瑞草区蚕院洞にあるブランチカフェ兼PUBです。昼間は雰囲気の良い空間で、夜には高級感あふれるPUBに変身します。"
        },
        {
            "question": "ブラブラの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ブラブラは11:00から24:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ブラブラは何日も休まず営業していますか？",
            "answer": "ブラブラは年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "ブラブラの席数は何席ですか？",
            "answer": "ブラブラには52席あります。"
        },
        {
            "question": "ブラブラは部屋がありますか？",
            "answer": "ブラブラには部屋はありません。"
        },
        {
            "question": "ブラブラの料理はどのようなものがありますか？",
            "answer": "ブラブラではおいしい食べ物やさまざまなジャブ・ジャブが楽しめます。高品質の食べ物と豊かな味を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ブラブラはどのような人々に人気ですか？",
            "answer": "ブラブラは友人、恋人、家族など、さまざまな人々に人気があります。ゆったりと食事を楽しめる場所として有名です。"
        },
        {
            "question": "ブラブラでは料理の調理に時間がかかりますか？",
            "answer": "ブラブラの料理は注文とともに調理が始まるため、若干の時間がかかることがあります。しかし、それは真心こもった料理を味わえることを意味しています。"
        },
        {
            "question": "ブラブラはどのような雰囲気の場所ですか？",
            "answer": "ブラブラは昼間は雰囲気の良い空間であり、夜には高級感あふれるPUBとなります。"
        },
        {
            "question": "ブラブラでの食事とカクテルを楽しむことができるのですか？",
            "answer": "はい、ブラブラでは食事とカクテルを楽しむことができます。雰囲気のある食事と美味しいカクテルが楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 311,
        "QA": 442
    }
}